第一次換美金

小弟第一次換美金，我想問下係咪就咁去銀行櫃位同職員講我想換美金現鈔就得有冇話最少要換幾多咁？

利申：學生

不如去找換店啦，銀行食水深

我換嘅數目唔係好大，啱啱check完YBEX都唔係差好多，定係銀行會收手續費？

用外幣機撳錢都好快手

小弟得中銀一個account，好似冇外幣機？

最好係去返自己有戶口既銀行，否則多數唔幫你換，仲有唔同戶口類型客戶每日對換外幣上限都唔同，一般情況換USD 2000都冇問題，去普通櫃位同佢講換外幣就得。

去深水埗 發達鳥換

好過銀行

好似真係無外幣機
不過你可以網上用電匯價換咗先，再去分行拎錢喎，會抵過就咁去分行用現鈔價兌

我建議你換銀行

True, 上 check下價，有比較銀行同找換店嘅差價，電匯一般平啲
數目愈大，差價愈大

係換都唔撚好益中銀啦
建議有信用嘅找換店

咩咩鳥啊 咩年啊 , 上網搵大撚把